［cup唔切圖］Joan cornella畫展關公召喚

是咁的，岩先見到JOan cornella話六月再黎香港舉行畫展，仲請左成龍做香港代言人，然之後佢地個post瘋狂比人屌！

我都留名屌撚左.....但係轉頭個PR刪左成個貼！

而家仲跟進緊，但事出突發，cup唔切舊圖

其實我岩先用Mac機睇，有無IT巴打知道點樣搵番遊覽過既網頁？

唔慣手機出圖呀大佬

急起上黎係咁上下，勿屌

Hi Kit

幾cute

冇cap留言

joan cornella筆下d人多數係仆街, 咁搵個仆街嚟宣傳有咩問題??

搵成龍有咩問題？

你地根本為屌而屌, 咁樣係俾壓力Joan cornella唔係俾成龍